搵intern搵到個人好灰鳩

我本身由5月開始搵，學校都有派左一兩份intern比我

第一份有回音，係social media上面完成左一係列interviewer 提出嘅問題

之後乜消息都冇就咁拖左我半個月，然後先發現成幾百人爭八個位

到收到reject通知，學校好好即刻派第二份比我

然後Send左CV到而家又係乜消息都冇.......

自己都有努力係出面揾，好想搵到一份自己鍾意同埋合適嘅intern......

最後連interview嘅機會都冇，仲要係見到佢YouTube po 片先知自己收左皮

其實直到呢一刻我都打定輸數........

你全力做到的最好，

可能還不如别人隨便搞搞。

我個份係網上到搵既 今日先in完 仲要超奇怪佢In左我好耐仲要話叫我聽日試住一日工先 會即刻出個日既糧 重點係interview個陣佢全程用中文 但其他人in佢就用英文囉...
而家呢個時勢搵intern真難 btw你可以唔洗靠學校去啲求職網到搵會多啲選擇

最慘係出面搵要經過學校批准

Youtube po咩片咁特別

IVE妹

一講大家就會即刻知係邊間

究竟有幾多人同我有相同經歷，越搵越覺得自己個人冇價值。

搵份intern都咁失敗

今年好多大公司唔請intern cut budget
搵唔到都合理

自己份part-time又唔敢報更

出面份intern又乜鳩消息都冇

我都明白市況差直接導致咁嘅情況

所以唔係你問題

W字頭媒體公司

努力增值自己啦總有出頭天嘅

Whizoo?

我第一次搵 請問要包咩

共勉之

有心理準備搵到懷疑人生

多謝你

讀咩科 搵緊咩intern?

Media

當有一日到咗我嘅出頭天，我會好明白同學搵intern嘅辛酸

巴打加油
我都搵intern搵到個人好灰
可能訓醒就會收到interview電話呢

你知唔知......

我係收到interview電話

當我滿心歡喜嘅時候，厡來佢打錯電話

你下次不如試吓睇清楚小小

今年fg
未開始搵工 點睇

讀埋個master

冇錢
我連搵咩工都唔知
不過我有兩個intern經驗

頂你咩

我乜鳩intern都冇

大家一齊加油
你year幾

隨緣啦
我grad trip都冇咗啦

見入面d女仔幾靚
係咪睇樣架
Btw你係連interview都冇？

屌同你一模一樣
你咩major

自問樣唔差

身邊都有朋友同我一樣連interview都冇

大佬啊，你俾個機會我先收我皮好冇啊

year幾？
報左幾多？

Yr 4 冇任何pt intern 經驗

Year 3

報左4間

咩u?
Btw我都想報呢間 但知道個陣deadline已過

今年fg表示同你一樣 唔知自己份cv衰乜
Apply過勁多份 一個call都收唔到
有大公司intern經驗 望落正正常常 就係冇人打比我

握個手先

我都係咁 不停sd cv 得3份interview 全部冇回音

覺得自己好失敗

唔講啦費事自爆

cls

Ching 可唔可以同我格劍一齊舒緩壓力

格劍依家野我搞唔掂

唉，見到條片心都灰鳩埋

呢條片真係好痴線 咁樣呃content

搵份兩個月的intern姐
洗唔洗咁誇

我果時3年都無番過咪一樣咁過
利伸公屋窮撚

搵唔到intern都算
連part time都冇乜

我都未搵到intern

Intern咋嘛 算鳩數啦 老馮見你咩（利申 apply咗半年 先收到phone in約見面 再多半年先通知）收皮啦屌你老母

又唔係話老馮見我咁大牌，只不過唔想死得不明不白希望對方俾個機會啫

搵多幾次就慣啦ching

邊間u？

日日迫住聽啲垃圾仆街cold call

讀咩

tg啦

咁on9

三月尾起應該有apply咗百幾份
interview得5,6份
至今一個offer都冇

今年隨便報都有幾個offer係手

我明呀 個個都話個市差 揾唔到係正常
但我身邊差唔多人人有offer 係我冇

屌佢老母 上去見工要俾佢偷拍同玩
乜撚野垃圾公司

真係痴撚線
攞人上位on99

真

year幾

唔講啦，費事自爆

唉屌

又話連登個個5皮？

佢哋都好啊，有interview

起碼都叫有機會

但係調返轉諗，如果比人叫左上去撚完一輪之後再收皮好似仲慘

可能我唔係連登仔

會考30分？3大？

肯定唔會請曬咁多個

5月先開始搵都叫努力？

同你好似

大型服裝依家都唔請人？以前好似長期請人架

真係覺得自己好廢

我相信係大家都未遇到伯樂